{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 피카소 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2名入室基準であり、ペンションルームなどの特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 予約の特典としては、繊維脱臭剤を使用して寝具類を抗菌して快適な客室環境を提供し、定期的な客室点検で最高の施設と清潔を維持します。 自動ロックを通じて個人情報を保護し、徹底した洗濯管理を通じて常に清潔なシートと布団を提供します。 備品は個別包装でお客様の衛生と利便性を考えて提供され、正規品備品のみを使用して先進宿泊文化に主眼を置いています。 盗撮防止システムを稼働させ、快適な睡眠を保証します。 基準人数を超える場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が当日現地にて決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での未成年者の宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の特典は何ですか？",
            "answer": "予約の特典としては、繊維脱臭剤を使用して寝具類を抗菌して快適な客室環境を提供し、定期的な客室点検で最高の施設と清潔を維持します。"
        },
        {
            "question": "どのような備品が提供されますか？",
            "answer": "備品は個別包装でお客様の衛生と利便性を考えて提供され、正規品備品のみを使用して先進宿泊文化に主眼を置いています。"
        },
        {
            "question": "超過人数の追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が当日現地にて決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 392
    }
}